有冇人試過沖涼時打丁搞到浴缸塞咗？

開頭冇乜野
久而久之 去水開始慢
最後塞塞地

好驚師傅整時一攞出嚟，屌咁腥嘅

師傅一聞到個陣味
然後扮唔小心開花灑整濕你
逼你除左條褲同件衫
禁低你個人起勢含

最後浴缸同屎眼都通埋

seed